科大羅生門

《科大羅生門》

若果你 在聯招後
突然發現自己不想再做狗

很忐忑 DSE六年仍不改
近日舊同學笑我已 得嗰十幾分讀asso
很可惜 這一世運氣盡all-in
但事實如此我亦確係無辦法
我愛過kong u c u嗎似乎沒有

UST會幸福嗎 仍然港豬誤會了嗎
曾經擁有才懶瀟灑 但其實真懂得我嗎

那動人時光 不用常回看
隨時可跟你半夜渡嚴寒 就whatsapp我好嗎
這四年時光 頭髮早已甩光
為何當初選擇engine又遺忘
容易抱住嘅水泡 最難是放

真心講 毒自過四年勁不爽
若路上重遇會hi-bye黎個微笑
每個Sem更新的gpa卻無謂看

人大了若想追hon 先不強求過3爆4
拎A嗰啲都唔講 要追gpa只想有B

那動人時光 不用常回看
隨時可跟你半夜渡嚴寒 就whatsapp我好嗎
這四年時光 頭髮早已甩光
為何當初選擇engine又遺忘
容易眼淚流四年 難在冇hon

還在嘆息那暗戀不到起點便已安葬
(怕告白太猖狂)
過咁耐不知不覺經已與你渡過歡笑

個個也探問火雞出pool的秘方
(個個也探問火雞出pool的秘方)
唯毒自己一個方可百世流芳
(難道自己一個方可百世流芳)
你扮忙 佢扮忙 而我確係忙
(你扮忙 佢扮忙 而我確係忙)

S I S 清早與夜來亦望望
load不到網頁過兩秒又再看看
waitlist隊圍爐係最慌

從前夜晚 打開部電腦 不敢約會拍拖
(那動人時光 不用常回看)
(隨時可跟你半夜渡嚴寒 就whatsapp我好嗎)

無力佔有 偏偏偶遇咗 愛惜總要放手
(這四年時光 頭髮早已甩光)
(最前面那背影 即使每日回眸 其實想跟你行小徑)

其實約你很困難
約定誰這四年跳下蘑菇 唔洗再忙

別瘋狂 又到開學
願如期齊摺於 LC某地方
(讓前塵沉澱於 LC某地方)

credit to
原作---羅生門
二次創作---中女羅生門

以此記念那未開始便逝去的暗戀：520

二次再二次創作

算唔算四次創作

push

幾好 搵人唱？

ken chui

多謝支持

但唔識人唱歌勁